# Projeto 1 de Programação Web Fullstack

![preview](assets/preview.PNG)

## 📋 Descrição do projeto
O Projeto 1 da disciplina Programação Web Fullstack trata-se do desenvolvimento da camada
Frontend de uma aplicação web, utilizando JavaScript e AJAX. A aplicação deve ser desenvolvida
seguindo o conceito de SPA - Single Page Application, em que todas as funcionalidades
serao implementadas em uma única página HTML, sem a necessidade de redirecionamento
entre páginas para atualização da interface.

<br>

## Exemplos de cartas para testar
* 🟩 Raigeki
* 🟨 Dragão Branco de Olhos Azuis
* 🟧 Ocultador de Efeitos
* 🟪 Enorme Revolução

### ☄️ API escolhida
* [Yu-Gi-Oh! API](https://ygoprodeck.com/api-guide/)

### 📄 Github Pages
* [github.io/AS64A-Projeto-1](https://itszover.github.io/AS64A-Projeto-1/)
